[PS4]Monster Hunter World(168) 隻眼好痛好紅

頭

頭香

有冇人打歷戰呀

香香

自動回覆

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK
[url]
乜嘢喺大細金
魔物嘅大細尺寸
大細金有乜用
MHW白金杯需要嘅2種獎杯之一
白金杯有乜用
型

暫時集會所係

完 差鬥技50

招男朋友

做ptgf養我ok

我得3格咋 又唔夠人

You吃軟飯

有冇團join

你如果聽日出唔到 又想要既我SL比你都得
呢個任閪到仆街 15分4人1貓 報酬UP 金銀銅
我第一次LOAD就中左

歷戰團-1

曲

有冇青瓜閪任

又食又拎

你頭頂有個光環

一大堆

係計埋你都仲差一個
？？？小隊

我喺？？？小隊 但係唔見你哋 我係咪入咗分流

驚已死
我未開機

小妹留名待屌

竟然係咁
或者唔夠腳都打住臭谷先？ 我臭谷差大骨

有無人知幾時更新

8點

夢遊留名2018版本Vol.1.0.2

全自動留名

開任

想跟...

你都冇j
小妹唔磨豆腐㗎

駁吾刀...

禾是咪同你一個分流？

yes

水靜鵝飛邊有得分流
齊腳！ ？？？小隊開波

佛妹over over

巨鑽爆擊 overover

Zen係度

唔認得咁多名

你有冇4紫？ 我得3紫咋

有4次單雙雄火

單雙？

向en肥大佬請安

單隻 sor

我真絲講真牙
唔信我開咪

好

hr30最好 gogogo

邊撚個叫我?

歷戰團齊腳

唔訓住 聽住你把聲訓

lm

夜啦

咁你快d開咪啦

早啲瞓啦

龍晶雄火唔洗上去 喺下面等佢啦

清你句嘢是咪番號？

好想天

SIRO - 2648

en肥一支箭衝咗上去

個人認為唔錯

根本跑得切 上面又多痕跡執
唔明點解下面等
不嬲solo4人血上面KO

我又要聽

下面都有痕嘛
我平時solo執痕執海產 鬼硬大爆g啱啱好就佢落嚟

IPZ-855 睇到喊

我要聽女神把聲

條毒撚（小妹）又打飛機啦.jpg

笑左

上面打每場最少快2分鐘

你上到去佢飛緊定企緊？
等佢一陣落嚟 起碼就2個大g+飛閃4秒瞓地

啱啱執咗個歷戰5格
一齊打埋佢？

你肯定未衝過上去
只要冇墜機 上到去佢先行緊 我磨埋刀set up哂都大把時間

gogogo

打埋last場火龍先

哥哥話事

頭一兩次打衝過
之後發覺反正佢都會落嚟
就廢事衝了

btw墜機係咩意思？

禾收返句野

你咁講咩怪都會循環一條線

新po lm
聽朝睇下有無團john先

屌那星啲歷戰痛咗嘅

翼龍亂掟

小哥哥
今晚唔打？

係咪有e子小妹把聲聽㗎先

我都想聽下e子小妹嘅聲，應該夠j出血

要你叫佢先肯

e子小妹 跪求你嘅女神聲

甘里系衰嘛
恰禾

睇下差得多唔多㗎啫

終於做完野，有冇團缺人

夜啦...

夜晩係打j好時間

屌我係咁諗返起套戲訓唔到

我今日出左個閪鳥任搞掂左
出齊大細金了

作為一名惴夫 我選揀打土沙

咩嚟㗎

好嗲
兵仔要炸了

除左恭喜之外.jpg

j呢度d小妹，你好快會訓得著

話比爪爪知

今日黎左獲了

唔想發惡夢

唔叫...

有冇野打 想玩

好睇咩？

飛機

會體會到山治去人妖王國嘅感受喎

今日做番男人 振夫綱！

係路飛比女帝強姦

有冇團呀

你終於認你同爪爪……

禾都想知

好悶想打下

hehe

隻辣殺驚無人玩架啦

救難緊

31哦ni醬 打唔打唔打？

我要拎我把大劍出黎了

你唔救難嘅話好似齊人喎

跨下大（？）劍

過埋聽日玩p5

未睇

本大爺諗住早d訓，聽朝8點玩

屌 唔記得食貓飯

咁gogogo

你講2648定其他

我先係本大爺

有冇清做緊廢青 我廢左差唔多8年 ！

大銀角龍 keep住去 可能有大金！

做緊 唉

咁小妹教定7:45鬧鐘

你條jer可以每日突出嚟同收返埋

兩個人 ！！

有位清單打土紗貓

你可以控制變男女

土紗同泥魚同級架

伸縮警棍

sor lor

半廢緊
有咩問題，唔餓死咪ok

當我女朋友唔得閒就我頂上 ！！

金剛棒

我戶口冇晒錢，唔知點生活 ！！

ptg(b)f

原來老一輩講既野係岩 ！！

唔想出賣自己，睇下有冇星探發掘我 ！！

細時唔讀書，大時.....

扮小妹響度搵人領養啦

之前番跟車，拎箱M巾都拎唔起 ！！

未有得update都係無用

要先陪訓再培訓喎

餓餓地都係食完野先打

咁激動

比人領養果啲係寵物黎，我想做人 ！！

唔緊要 我地都有個j字頭打土沙貓兩次

小妹要刷牙洗面 保持女神型像

做有丁嘅ptgf囉

又有得笑

唔啦，我多啲出下街睇下有冇得做下模特兒 ！！

有冇人待組 4格歷戰大量

呢個係jer先做到

OR鬥技50

我 ！！

我要炎王鋼馬

比15分鐘我 沖埋涼

得3格咋

殺

大佬巴 人中極好撚難白金 ！！

首先，佢要波丁同體

lm跟機

小妹愛回家

我都未白金
打哂所有主線支線
打牌嗰啲好悶

Xucker星人

極限鬥技痴撚線

卡咗響砌四驅車度之後棄咗game

呢度有邊個仲未白根

小妹

你係咪上次同我毒j個位而仲未有大細

我陪你打 差咩

我諗應該係31

炎鋼馬

等聽日教濟打晒佢

救

係難打 但不停loop就捉到路了
好賭博嗰啲好難loop好悶眼瞓

我卡係唱k果到 玩到悶

我有3隻人中未開，一隻打到一半。要全白金

四驅車祝歌零件試就Ok
基本上最尾兩個先會卡
再唔係上網搵配裝

個啲真係悶
初頭幾新鮮
但要每首歌...

我冇晒了

come

邊3隻
我0同極都爆哂未白金
極2直頭未開封

歷戰4格/歷古3格/鬥技50
+++

開炎鋼馬ok?

極1 2 同0，仲打緊6。之後我再發現last of us白金要打晒4個mode 白金絕望

仲有無位?

仲有無？

大量炎王 小量鋼

想join

sor me尋日gold已whited

好懶呀，又無興趣研究
人中d小遊戲真心考耐性

呢度原來咁多白金hunter

Cuming

訓先，8點見

高以威就訓啦

大金角龍

大金角龍
想要埋細金應該點做？

要白金先封得驚

應該4人一齊打

我果團係咪齊人？ 我開曬鋼炎佢

我都想要白金...但嗰啲小遊戲仲悶過Mh狂刷嗰幾隻歷古

Joined 集會區

巧

我放大爆g你地都未掂隻黑角

揮
晚安

話時話隻眼又痛又紅 應該係打太多機

打到一個爆G就炸得死又同你講咩

隻眼出太多汗

巨鑽巴開

仲有冇位，啱啱食完野

CE-348787-0
咩料？

做what

斷咗線？

想打too, 有場可開

但你nat…

大金黑角

蝕左鋪鋼龍 得返4場

你唔係無撞既咩我記得

嘩 黑角大金呀

出埋兩個細金就正喇

.gun

不如我開

你有咩任

入左打左呢場先

有冇巴打開歷戰？

你開到就跟你打先

我純粹係食完貓飯 中左bug

係咪聽日有龍晶救濟打??

突然諗起有套雖然冇喊但睇到好胃痛

ReLIFE 動畫，記得睇埋4集OVA

睇過

聽日新大劍

話時話key社啲作品都唔錯

隻閪角龍成日出下位角俾我

雙天客會心定攻架

唔係吹水但key社三套我睇完都係冇乜感覺

會心

甘小妹系比較感性同眼淺👉🏻👈🏻

咁大隻鋼龍都唔係大金

膚晒，冇人侵我玩

一次不動連食2段貓
一次未食秘藥100血秒貓

嚟？？？打火龍

冇晒4紫喇？

打哂了

有冇人開歷戰？

？？？小隊

我冇入小隊

打好慢

擴散？

我又唔太想

呢團打到幾點

呢團我擺低1蚊跟機

4點到掛

下場淋下花先

咁我讓比你打

不如擴散速刷？有d眼訓

無擴散重弩

....

咁3點半算

我打埋呢場訓算啦 聽日先刷

幾時有古龍救濟任

其實USJ任而家仲可以點接

麒麟仲係大細都無

古龍我仲差大鋼

3人打嚟講都算快

佛妹最後召集

睇黎訓咗循例叫下

有冇位

好想要拔刀珠
無拔刀珠成套差咁啲

有

i know that feel bro

我聽日擴走啲2人4格 見到大就叫你入啦

唔打住

ok啊 打緊咩？

code?

好呀 好多天使

巨鑽爆擊 過唔過嚟繼續打？

👰🏼

大佬早抖

小妹...

大妹早抖

歷戰團-3

橙頭巴咁有精力

hr低打得慢被嫌棄 冇法啦

夠我低

屌頭先仲話有位但又冇人應機 瞓覺算

新活動幾點有？

4粒鐘後

活動

象晴 近排玩咩

華麗轉身

有冇人會等到8點

考慮緊瞓唔瞓

較定鬧鐘瞓醒即打

玩其他驚呀

仲有兩個鐘咋

艦橋啲女要換新衫

今日姐夫居然冇推post

有無流出

有咩推薦

farcry5 點睇

我覺得幾好 不過我會等減價先買

今晚會唔會你地都白金啦冇人同我打龍結晶同森林

往死裹打

近了近了

31哦ni

阿妹早晨

有得update未呀

刷咩先？

有咩好刷？

刷新裝

陪我刷三隻眩鳥

未update呀個update響邊呀

自己up架 活動出曬啦

即係唔洗update都玩得？

so stupid

等埋我啊

噴射大劍未出 ？

係呀 我係???等緊你

有冇人開到恐暴龍調查任打 差好多大牙同寶玉

john唔到任何集會所

今晚有冇擴3 愛上左擴3

到底有咩打

咪雀

john唔到

唔捱眼訓打了

我擴散喎

咁㗎

兩分鐘一場 我大細

諗緊二手

新玩無耐,活動有咩任係特別要打

買

成晚得300個cm

過氣驚

垃圾驚

有無人打龍結晶4子

me

me 差火魚細 大岩賊

去咗睇動畫 家陣online 有冇人刷大細金

我差火魚同蒼火大細

4FXdPKsXA7er
入左講聲

開咗場 刷龍晶既手足埋位喇喂

擴佢老母?

我去咗???

分頭打啦

入左了

過緊嚟

入咗

冥燈係咪無大細金

冥燈同熔山都冇

入左

有無團跟

入唔到

邊個任係打蝴蝶裝？

2大金2大銀

差蒼火同火魚細

最簡單嗰條兩個人打做乜鳩

有無場牙

捉啊屌你

ho惡

仆街有BUG
打翼龍要殺8隻 但個場得7隻我屌

當我無講過

又殺生 係咪唔記得左師傅既教誨

用捕捉網

你打完行開會respawn ho chi hai

好耐無見啦女朋友

我幾鍾意佢個bgm

我成日都上黎吹水 依排會玩多d

之前叫咗幾次都冇人聽

打埋呢場我停

有冇新大劍任務?

屌你老母 眩鳥更新3次大銀

佛子打唔打五子s

下隻會更好

整埋把大劍先

浮空火龍

gum可能要晏晝先 等陣出去睇hey

.GUN 又同人social

有無團？

我大佬牙jer上線 驚天 動地

屌 又唔撚捉條熔岩

有 龍晶大細金-1

帶個電網真係咁難咩

捉左啦ching

我都係整大劍先

跟

又係睇番同一套hey

冇捉到啊 右邊寫討伐

唉 唔理禾

龍晶團既手足 返？？？小隊打 廢事係咁貼code

用左兩個地洞兩個網呀ching
隻野場都走唔到

想問新嗰把大劍係打邊個活動拎素材整？

呢到d ching咁激動既

似係你捉嗰下有人同步殺咗

係

#424

我諗係打浮空同火龍個個任

yes 已齊

熔岩捉
岩賊先係殺左

想打機

又醒多個大佬

咁可能我記錯咗
自膠

KT陷阱大師咁

打

輔助流輕弩

要打幾多張 打緊任唔得閒睇

龍晶團 ？？？小隊 埋位喇喂

返工

留名

5

血都幫我回埋

刷到好灰

龍晶有幾多隻???

今晚可以白金了

4隻

有冇人同我刷珊湖台地

點跟

晏少少有無人打黃爪

癲 點同你玩

可跟 -2

1場先得1張

陪我白金埋一齊打

今晚有冇人同我打

美欺你仲早過我白金啦

我棄置play左

試劍先 砌裝

我 咩都打

龍結晶大細金有冇人打

唔夠腳 我都想打

我其實除左古龍黑角同埋瑚之外其他大細都未有

美C遲過我玩 都早過我白金

梳我試緊用太刀打快定係弓快

又offline衝HR

😂

黎丫

啊食左早餐先 晏啲join

龍晶-1

刷珊湖台地都唔夠腳呀

我要挑戰做最低hr既白金

應該會係我 我咁低HR

1蚊跟機

打撚死人 把劍

好似真係好撚勁 自帶白斬又可以無擊

佛仔點砌

-2啊喂

貪心d玩匠2 可以配好多野

剛刃咪算 自帶白斬就唔匠啦

屬解 火龍套 拔刀

配食菇有無得諗

都係果D.. 匠 攻 超會心

大劍玩唔到剛刃

點解？

重未計插埋火豬

🔥突破天際

攻擊慢 你打幾下剛刃已經無左

岩岩砌左 攻4 弱3超會3精神3匠2拔刀1無擊1
玩第1段蓄力同真蓄 客制可全推攻擊

17x hr 終於出攻擊豬

剛刃+速磨
1個2級3個1級
會唔會抵屌過匠5

唔會

攻擊 Lv7 火屬性攻擊強化 Lv4 拔刀術【技】 Lv3 匠 Lv3 屬性解放/裝填擴充 Lv3 會心攻擊【屬性】
呢套點睇 無超心好似差好遠

但係把野唔洗玩匠5
你剛刃速磨都要用到4個位 點砌最高攻

獨眼戰神留名

解屬唔識玩
BTW 把野匠2已可出劍 30下

勁firm

長知識了
btw無擊大劍係咪都係玩佢？

超心好過攻擊好多

應該會呱 CP值應該最高呢把?

本身set 匠2 但佢可以上埋匠3

又要佛仔大劍裝玩了

雙推攻擊 企係度已經1291 點輸

磁能線...唔想比佛dee屈機係咪應該quit game

呢把大劍整嚟打奇撚都幾屈

拔刀術【技】 Lv3 超會心 Lv3 匠 Lv2 屬性解放/裝填擴充 Lv3 集中 Lv2 會心攻擊【屬性】
要左個集中限左好多位

集會爆左人 大奇蹟日

一日貨仔

聽日冇人

龍晶大細金有冇人打

hard sale下我呢套先

噴射大劍打邊個任

呢套可以玩埋拔刀斬真心唔錯

gun

求裝

如何？

新任係咩玩法 要回歸了

下午就回落

技術性反彈

呢套仲勁
不過你客制攻擊同會心? 如果唔係-10%

已經想熄機了

yes 光速棄驚 劍打完 裝砌完

柒左 原來我果套都可以上拔2
攻擊 Lv4 弱點特效 Lv3 精神抖顫 Lv3 拔刀術【技】 Lv2 超會心 Lv3 無屬性強化 Lv1 匠 Lv2

落街食個飯返黎睇下仲有無人玩

今晚擴3?

你果套同我一樣 係集中換精神

睇下齊唔齊腳 齊腳我就讀陣書今晚先玩

上拔刀2冇乜用

係 但要睇下集中好定精神好

今晚先一齊打啦 等陣返完工直踏去返pt 應該12點先返到

係 不過有得用咪上埋 反正又放唔到其他技

大佬仲請唔請人 我唔想要做廢師兄了

打埋隻細爆 大蒼 大岩賊 就可以永遠封印隻GAME

我覺得玩拔加真蓄要集中好

我會掛住你嫁 每次開AASTOCKS我都會懷念爺爺

咁樣呢？

攻7同攻4分別不大啵

你要做第一HR大佬

咁用咩護石？

不了 如果hr唔係同你地升根本無意義

攻7同攻4+超會2 點揀

攻4

集會所唔係號碼入？四個中文字要點入？

咩四個中文字

英年早肥

諗左好耐 都係唔用集中 個cp值無咁高

間中上下黎行下

依排都有D 唔得閒

tk oq aj bu

集會所要搵依度既CS幫你 eg 臭jer or 佛仔

其實家陣呢堆活動會維持幾耐？
另外除咗蠻顎搔鳥之外仲有冇活動係必出大細金？

1星期
4樓土沙 必大
食野先 睇下晏少少有無人打黃瓜

蠻顎搔鳥個活動會唔會出細金？

唔會 set死左 好似係

sosad 唔該晒

終於明白個位岩賊巴打既感受 100條未有金

打救濟啦

揮陀打唷

依加活動有3眩鳥 都係幫我唔到

你都威高左啦 重想刷咩？

打個海台的華爾茲或者比較易出

岩賊大金閪任我都留起左

有無團-1?

小妹冇朋友 呢到D哥哥又嫌我低hr唔侵小妹

我都想join

組一個啦

最近唔知咩事。
同一套裝打歴戰屍套。
以前無事。近幾日畀佢一hit秒⋯
當時満血未穿體力衣裝

暗地裡改左傷害好耐

因為buff左

有無人想鬥技？

打個挑戰解登陸任先好唔好？

邀我啦，我都要打成堆

打埋搔鳥4樓等

接咗任

我已經up盡套裝⋯
唯有放棄咁d技能。轉加防御或體力珠？

要點整？平時開part同fd求其打，唔識點樣搵你地

把大劍攻會定會會好

對閪翼掂一掂都扣血

死人係冇輸出

攻會

你玩遠攻??

我會整回會 攻擊用超心

依套求穩 可以改D咩

平衡劍士=weak
同埋套野好似怪怪地咁

我之前未掂過大劍 唔係好知要咩技

我都諗緊好無回血 用慣曬

你上嚟未

有冇人打救濟任

咩救濟

出手未

臭谷之外我都可以

訓得少 訓多陣先

將個超會心改做弱3算啦 反正你會心都唔高

我有套玩體力防暈既凶豺
高耳 攻4 弱特3 集中3 匠2 無屬強化 參考下

用開輕弩，一係全程一滴血都無扣
一係被秒。以前多數前者。

玩200血啦..如果真係怕死
歷戰真係改高攻左 長期有打開歷戰都感覺到係有改高攻左少少(9up 可能無改 自己廢左)

其實我想順便拎下A

今日去大埔

要a就雙鎚去斜路啦

比我睇下把斧點玩先

紅劍紅盾超解

我想全武a

盾斧有d難道 太細隻好易打到隊友

我投降 你晏啲都係搵佛b幫你啦

笛點A

宜家出既活動係咪都都可以打到大細金？

其實唔難

地區4-5子係打到

有冇團缺人 留個房號比我黎打下~

想組團打救濟 但組極都冇人

你指珊瑚and龍結晶？

4個地圖都係

打大小金?

Thx

個個白晒金

我都有問有無團 結果都係無團

今晚先playplay

係啊

古樹救濟-3

等CS加我入圈子

房號plx~

啱啱醒
有冇團刷Hr

磁能線又爆

幫手打救濟

join

打救濟升hr

又話刷
人呢

唔想升了 點升都追你唔到

一齊999點分邊個追邊個

你依家打咩丫咁

偷食總司令係咪打？

大兇豺同搔鳥有無歷戰任？

想打HR加乘嗰個

我跟住en帝丫 en帝去邊都留個位比我please

入右

齊腳 埋位！

黎緊了~ 等埋

???

曲?

Jerry哥哥

彈咗 入緊嚟

雪見櫻-2

？？？
-1

皇上

姐夫開?!

小妹泥
哦ni醬

帶料捉 分頭打 唔該晒

武則天

開咗啦

佛爺打唔打雪見櫻？

我可唔可以入來玩陣

食緊野 10分鐘後仲有叫我

Sure 開咗任其實

Jerry哥哥 差你了

好好

想知係咪所有嘢都半價？EG 貓飯同種菜
同咗個標誌

整咗蝴蝶裝 巧令令

換咗春麗裝都係好樣衰

大半條經

三分鐘半條經多d

咁一日50個hr可能低估左

3日衝多500hr la

一日就999

點解個eyeball換左衫都係咁柒

咁你仲要打多450個hr姐係900場姐係2700分鐘 一日得1440分鐘
原來en帝唔係住係地球

結晶？

邊度整

咩任咁癲

佢1日48小時

做哂今日任務就整到下位果套
再3日就做埋上位
再1日整埋貓

數學大師

依個真

請問挑戰有冇邊個任要打嫁

e子巧勁勁喔

n帝有位叫我

冇 打巨蜂最快

悶撚到

一陣整埋佢先

你d牛牛發啦

咩團都好待組

點解你嗰邊分半鐘打完

咪係 痴線嫁

屌 捉得就咪撚打啦 又要on99企喺到等40秒
本身打打下成日要走佬老挖龍已經煩

因為我地有senya

你地太高攻~

好惡

櫻火少血姐

打多場種菜先

+1

你地進步左 我好高興

full jor

我哋要等怪

好串

有冇人打歷戰

禾哥冰刀要lor－3－

冇哂貨,依排點敢買

真係唔敢買 幾驚佢今日都會free fall多次

你哋可以直衝搵佢 我睇到

可唔可以有一場係唔洗打到半路又要去挖屍

今晚同班fd 睇挑戰者一號

血洗龍晶要遲少少

幾好睇 真係要打開機先會識笑

ON9
得我同你有帶trap
其餘兩個淨係識劈

我發覺我搵返啲龍條屍出嚟挖既時間仲多過我真正打龍既時間

最on9係最低能嗰條龍居然要2個人去打

好激動

我有d女仔fd 睇左都話幾刺激

佢地唔係好識d打機人物,但都覺得唔錯

係3個

激動d 冇咁悶

你試下不停地打打下怪要走佬脫戰再搵返另條龍出嚟 一場loop幾次

女

佢走之前閃佢丫麻

女唔肯睇

原來有女 冇我既事

即係自己條女唔肯睇
都仲有其他女陪睇

啲女俾你溝晒啦.jpg

NTR

我專登唔回血嫁

有無團

你地有冇卡係loading畫面度

卡緊

卡完未？我退左

好叻

飛雷毒j細金

待組歷戰

佛仔在？ 搵野打

有冇人幫到我

唉 梳 快左少少

歷青有冇復刻

係？

隻野唔踩trap咋

呢場鬥快囉

我知典解啦 我每場都冇食加攻嘢

你們太Rich

今場有食啦？

No

比你鬥多場囉

我都唔食

旅團裝係邊整

咁我都唔食囉

怪力種子咋wo

一team人鬥嚟鬥去做乜

都唔知你地jm9

咁你又笑我

tencent又fall

唉 成日見到啲人名隔離有個加攻logo

貓飯啊

有競爭先有進步

執平貨先

巴打 我留意咗你好多次 人地落咗陷阱你都係唔收刀繼續打

你食菇弓

記唔記得打咗幾場？種菜？

我無食爆炸菇種子藥丸乜都無食 淨係食左粒強走咋喎

下場連出兩場丫可能要

森林大細金巴打 打埋呢場 我出一出街先

森林救濟任 -2 ？？？

有fd 叫我玩Fortnite Battle Royale

pubg la

邊個任係大細慘爪？

你哋次次打緊 風漂都未到

-1

識野喎ching

望住佢地打左十幾秒

點止咁少 起碼30秒 場場都

有冇團 除左瘴氣谷
其他乜都打

有無人可以幫我改改呢段潮文

怎麼才算贏巴塞?

1.要在巴塞顛峰期踢定勝負
2.要在巴塞內部沒有矛盾的時候踢
3.要在美斯狀態最好的時候踢
4.你不能往禁區起高球
5.你不能遠射進球
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
7.你不能壓迫式防守，要給巴塞對於足夠的空間發揮
8.你不能擺鐵桶陣
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向巴塞，最好一開場就給主隊一張紅牌
10.美斯帶球，你不能幾個後衛去攔截，要讓美斯順利射門
11.你不能鏟美斯
12.你進的球前要把巴塞每個隊員都過一遍，最好把兩個門柱都過一遍，然後再把球踢進大門，這樣才是真水平，否則巴塞認為是靠運氣
13.你後衛在本方禁區不能開大腳
14.你要允許巴塞的教練中場休息進裁判室交流
15.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，巴塞迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。巴塞迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏球。

有無諗過著沖滑空上去打

打左成3分鐘啦其實

偏嘢你邊到搵

00後 ？

有無歷戰青瓜團 聽講會出英雄石 真定流...

波台？

以前高登個時波台無咁on9 我都會走入去睇下

因為我冇睇波好耐

有咩活動必打？
多到眼花

臭jer打緊咩

我唔打
你地慢慢

推下先...

幾號

真..

我依家淨係睇籃球post

有無團自己打覺得好悶

同緊en帝打雪見櫻咋

唔好咁啦

真係會啊 但係古龍依家個機率都唔差啵

我連Post都冇睇
淨係間唔中youtube睇highlight

洗唔洗咁爆

新個篇去到21點啦

我都少啦 覺得連登好少人講波睇波

古龍我無乜運 想試下打青瓜睇下會唔會出到多d

你要唔要代我丫 我想彈琴

古龍出石既機率好到刷珠要打hr30

代我啦 我打埋呢鋪走了

又要食陣女

啱啱先起身 食飯先

嫌禾廢

唔係啦真心想彈琴 屋企人醒左先可以彈

唔係 我要出街了

痴線依家條條裙都唔露底 洗唔洗咁啊capcoin

我頂ok?

唔知有無old news，我見到飛甲蟲裝

HtT4jNEDGuY 開房求期打...

巴打我去食飯先~ 轉頭再玩

我露喎...

哈 捉慢左tim sor
下次再玩

多謝哥哥

佛爺打嗎？

禾是小妹

我都唔打住

活動任雙幻影有冇機會出大細金？

講真牙 武士腰 任何腳都露

森林救濟 -2 ？？？

我唔係姐夫果團

佢依家整到juno腰條底褲黑色

個個都唔打

頭先打野團歷戰恐怖龍，隊友死3次完任，自己就用把吸血大劍打

想join呀 有無房號

我打呀

想問下把新大劍點樣整？

雪見櫻會唔會易出大細嫁 定打返華爾滋

佛仔新大劍點砌

邊度睇每日任？

登錄獎金牙

等陣食飯 反正已經走左兩個

幾日冇on mhw

但有小妹都唔夠咩

雪見櫻

thx 心急

你型啦你

打咩㗎
頭先以為係華爾兹

風漂+櫻火
一場60%經左右

係咪打架

一陣先 反正點爆都追唔到你地

咁多 拎HR去搵小妹

我唔想升了

唔準

系牙 你哋冇人入

到我爆上黎 今晚擴佢老母

又可以執瘋狂腳印了

禾米小妹

天才

我係大大

港女飛機圖

大奇蹟日 竟然入到2元次空間

有j既小妹 不了

係唔係信我係度咋

頂你牙

新大劍點砌

見到三思同閫爺

少年 你太年輕了

等待石仔擴青瓜

可唔可以join埋

大劍post
另一套就係 另一個巴打砌 套裝招技就係精神3轉集中3
你睇你鍾意精神定集中

ok牙 要等石仔神控

想跟

係精神既

小妹魔鏡大佬
仲想問個開花票除咗換煙花仲有乜用

呢個唔知喎
起身到而家淨係打緊雪見櫻

今日大佬仲比左廿蚊我食飯
佢仲同我講話我跟咗佢咁耐都無畀錢我袋，爽，今日唱k我嘅

蝴蝶裝呀

有冇人一齊打街霸?

唔好咁兇殘好唔好

真絲...

噢
小哥哥著俾我睇

追咗 淨係玩第一段真蓄拔刀就夠？

呢套玩蓄力同真蓄
強力蓄skip

森林 -2

黎幫手帶我個女女frd刷啦

gin妹

不如佢捉得就捉唔好打

係呀，cum？

我慢左收手

冇j既小妹 不了

佢開咪？

我都想 不過要晏d先有得玩
緣份未到

佢開我都開

求錄音

我又開

好想用我把女人聲攪到你地扯棋

辣殺佛又想溝女

施主不要迷戀女色 你正在修行

你幫我地吹

好悶

原來係rare7 可以客兩次
神劍

禾刀系 想彈琴

無人想聽小妹講野

好癲...

me 鼓手

2點點挨到6點

刷雪見櫻

入黎一齊party囉

炒住牛熊先？

老板

請唔請人

唔種野？

原來咁樣刷都幾悶

打咗幾場？

有冇高手CARRY打鬥技場火龍
集會所: 3RtikRtx2Wan

禾刀覺

引j?
小妹有少少濕濕地

我刷到有人接力為止
想打角龍角整野

想刷珠

咁散啦

攰唔想買股

睇緊日本遊記

好撚大隻

咁我彈陣琴先

是咪party緊？

我打J 等放工

係呀

我都係 打J等收工 你收幾點

又唔邀禾

又唔邀

一齊party吹下水啦

31哦ni唔邀我

唔話你知

自己入黎啦打緊唔得閒呀

接你收工

得兩個人

唔出聲嘅e子

點解會知我名

點解唔知你個名

邀我

佢有mon post?

好想入

2個人黎㗎啵，你唔出聲我踢你㗎

有冇團缺人呀~

想入

我要吹蕭ga

小妹怕醜

唔要我 走先

最近睇旅遊台d人去日本d plan 真係得啖笑

哇屌 31bb我既

搶親都死

sor lo

咪開救難

一人一個

森林大細金團 仲有冇位

啱啱搵到咪就踢禾

食緊麵呀大佬

唔歡迎唔講嘢嘅

998

搵緊咪

1000